<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<collection xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://allStreaming.altervista.org" xs:schemaLocation="http://allStreaming.altervista.org films.xsd">

<film id="2">
		<title>The Shining</title>
		<image>images/films/2.jpg</image>
		<description>Jack Torrance - ex istitutore e scrittore in crisi con tendenza all'alcoolismo - nella speranza di ritrovare se stesso e l'ispirazione accetta di fungere da custode per la stagione invernale dell'immenso e deserto Hotel Overlook, sulle Montagne Rocciose. Dieci anni prima, in analoghe circostanze, un uomo, prima di suicidarsi, ha fatto a pezzi le due figliolette e la moglie...</description>
		<date>1980-09-24</date>
		<family>Thriller</family>
		<address idLink="1">
			<linkName>NowVideo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/fce2c114a23e6</link>
		</address>
</film><film id="6">
		<title>Lorax il guardiano della foresta</title>
		<image>images/films/6.jpg</image>
		<description>Dai creatori di "cattivissimo me" nasce un nuovo fantastico film di animazione: Lorax - il guardiano della foresta. Lorax e' un termine che viene utilizzato negli Stati Uniti, un Lorax e' colui che riesce a parlare con gli alberi e a comunicare con le foreste, una sorta di "sciamano" della natura. La vicenda e' ambientata in un mondo che non conosce gli alberi, racconta la storia di Audrey che decide di sposare colui che le portera' al cospetto un albero. Ted, il protagonista da sempre innamorato di Audrey, tentera' in tutti i modi di accontentare il suo desiderio vivendo cosi' una fantastica avventura. Ma l'impresa e' assai ardua e Ted non trova nessun albero, delle voci parlano di un certo Onceler che e' l'unico al mondo che sa di sia possibile trovare un albero. Ted allora incomincera' a viaggiare, attraversando deserti e l'oscurita' piu' totale per trovare questa persona, scoprendo sempre di piu' cio' che e' accaduto alle piante e ai boschi. Questa commedia e' di carattere ecologistico dedicata soprattutto alle classi piu' giovani mettendo in chiaro la differenza tra progresso e vita, analizzando quanto la tecnologia possa distruggere il mondo in cui viviamo, creando cosi' un vero e proprio paradosso che ci fara' entusiasmare.</description>
		<date>2012-05-24</date>
		<family>Cartoon</family>
		<address idLink="1">
			<linkName>NowVideo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/c7hf59v9b5d77</link>
		</address>
</film><film id="4">
		<title>Transformers</title>
		<image>images/films/4.jpg</image>
		<description>La lotta tra il bene (gli Autobots) e il male (i Decepticons), dal pianeta Cybertron si è spostata sulla Terra dove milioni di anni fa è caduto il Cubo di Energon, il potere supremo capace di infondere la vita ai Transformers. Sam Witwicky - nipote dell'esploratore che per primo, durante una missione nel Circolo Polare Artico sul finire del 1800, ebbe a che fare con Megatron, il capo dei Decepticons - è l'unico che può aiutare Optimus Prime e i suoi Autobots a ritrovare il cubo e distruggerlo prima che finisca nelle mani dei nemici.</description>
		<date>2009-09-24</date>
		<family>Action</family>
		<address idLink="1">
			<linkName>Megavideo</linkName>
			<link>http://www.megavideo.com/?d=HZ43ZDOX</link>
		</address>
</film><film id="5">
		<title>The Avengers</title>
		<image>images/films/5.jpg</image>
		<description>Quando la comparsa di un nemico inatteso minaccia la tranquillità e la sicurezza del mondo, Nick Fury, direttore dell'agenzia internazionale per il mantenimento della pace conosciuta come S.H.I.E.L.D., si trova ad aver bisogno di una squadra che salvi il pianeta dall'orlo del disastro...</description>
		<date>2012-09-24</date>
		<family>Comics</family>
		<address idLink="1">
			<linkName>NowVideo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/3trcctb6er401</link>
		</address>
</film><film id="1">
		<title>Harry Potter- ep 7.1</title>
		<image>images/films/1.jpg</image>
		<description>Ultimo capitolo della saga del mago più famoso del mondo. Ricordiamo che in ballo c'è una profezia, che, per chi ha letto il libro, già ne sono noti gli esiti, per tutti gli altri non resta che pazientare ancora un po' per sapere chi tra Harry Potter e Voldemort, riuscirà a spuntarla...</description>
		<date>2011-09-24</date>
		<family>Action</family>
		
		<address idLink="1">
			<linkName>NowVideo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/9bb610f38ea93</link>
		</address>
</film><film id="3">
		<title>Sin City</title>
		<image>images/films/3.jpg</image>
		<description>Il film comincia con una scena ambientata in una notte di pioggia, su una balconata di un grattacielo della violenta e corrotta Sin City, una ragazza (Marley Shelton) impegnata ad ammirare il panorama notturno della città viene avvicinata e successivamente sedotta da un affascinante ragazzo (Josh Hartnett)...</description>
		<date>2006-09-24</date>
		<family>Action</family>
		
		<address idLink="1">
			<linkName>NowVideo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/312cfd781ac8d</link>
		</address>
</film>	
<film id="7">
		<title>Le ali della libertà</title>
		<image>images/films/7.jpg</image>
		<description>Dirigente bancario, Andy Dufresne, condannato malgrado la sua innocenza all'ergastolo nella prigione di Stato di Shawshank per l'assassinio della moglie e del suo amante, affronta il carcere con coraggio e calma: la speranza e la riflessione lo assistono sempre...
</description>
		<date>1994-03-22</date>
		<family>Vario</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>NowVideo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/jqu8s2f6n9wjz</link>
		</address>
</film>	<film id="8">
		<title>Il padrino</title>
		<image>images/films/8.jpg</image>
		<description>Anni Quaranta. Come consuetudine, durante il rinfresco per festeggiare le nozze della figlia Conny con Carlo, il "padrino" don Vito Corleone promette assistenza e protezione a familiari e amici. Invia il figliastro Tom Hagen in California per convincere in ogni modo...</description>
		<date>1972-09-23</date>
		<family>Thriller</family>
	</film>
	
<film id="9">
		<title>Seven</title>
		<image>images/films/9.jpg</image>
		<description>L'anziano ed esperto detective William Somerset mentre sta per andare in pensione viene affiancato dal giovane e irruento collega David Mills....</description>
		<date>1995-10-11</date>
		<family>Horror</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>Megavideo</linkName>
			<link>http://www.megavideo.com/?v=0QXJHOVJ</link>
		</address>
</film>	
<film id="10">
		<title>Il gladiatore</title>
		<image>images/films/10.jpg</image>
		<description>Nell'anno 180 d.C., durante la guerra contro i Barbari in Germania, l'anziano imperatore romano Marco Aurelio decide di scegliere come proprio successore il valente generale Massimo Decimo Meridio anzich il proprio figlio Commodo; considerato inadatto al ruolo. Marco Aurelio vuole che Roma torni ad essere una repubblica e che quindi Massimo ristabilisca di nuovo il potere del senato, ovvero al popolo romano, come era prima dell'avvento dell'et imperiale. Venuto a conoscenza della scelta, Commodo uccide il padre. Massimo capisce che l'imperatore non morto per cause naturali, ma stato ucciso dal figlio, dunque rifiuta di sottomettersi a Commodo, che allora d ordine di uccidere Massimo e la sua famiglia, dopodich rientra a Roma come imperatore...</description>
		<date>2000-03-02</date>
		<family>Vario</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>NowVideo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/33rfuqpfiombu</link>
		</address>
</film>	
<film id="11">
		<title>Donnie Darko</title>
		<image>images/films/11.jpg</image>
		<description>Il liceale Donnie Darko, in preda ad un attacco di insonnia, esce dalla casa dei genitori e incontra uno spaventoso coniglio gigante di nome Frank, che gli dice che il mondo finir tra 28 giorni, 6 ore, 42 minuti e 12 secondi.</description>
		<date>2001-01-27</date>
		<family>Thriller</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>Megavideo</linkName>
			<link>http://www.megavideo.com/?v=P7L7DC3V</link>
		</address>
</film>	
<film id="12">
		<title>Il pianista</title>
		<image>images/films/12.jpg</image>
		<description>Torna l'Olocausto, e per mano di un "autore". Pareva che Spielberg avesse detto l'ultima parola, invece ecco una storia sul ghetto di Varsavia. Siamo nel '38. Comincia a stringersi la tenaglia nazista che produrr le prime limitazioni per gli Ebrei: prima leggere -la stella di Davide cucita sul braccio- poi pesanti, poi intollerabili, poi mortali. Fino alla decimazione. Wladyslaw, giovane, talentoso pianista, sta suonando Chopin per una registrazione radiofonica proprio mentre arriva la notizia dell'invasione nazista della Polonia...</description>
		<date>2002-12-30</date>
		<family>Vario</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>VideoZer</linkName>
			<link>http://www.videozer.com/video/wBqJYW</link>
		</address>
</film>	
<film id="13">
		<title>La maledizione della prima luna</title>
		<image>images/films/13.jpg</image>
		<description>La piccola Elizabeth Swann, figlia del Governatore Weatherby Swann della città di Port Royal, durante un viaggio in mare si imbatte nel relitto di una nave appena incendiata ed affondata dai pirati. Tra le macerie del relitto viene trovato e portato in salvo un ragazzino in fin di vita, Will Turner; Elizabeth si impossessa così di un misterioso medaglione dorato dalla forma tondeggiante con l'incisione di un teschio, sottraendolo al ragazzo per evitare che lo scambiassero per un pirata. Tra la nebbia ed il fumo, Elizabeth vede allontanarsi una nave dalle vele nere...</description>
		<date>2003-04-05</date>
		<family>Action</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>PutLocker</linkName>
			<link>http://www.putlocker.com/file/EA5EC8AF2B74321B</link>
		</address>
</film>	
<film id="14">
		<title>Troy</title>
		<image>images/films/14.jpg</image>
		<description>La guerra di Troia la conosciamo (o crediamo di conoscerla) tutti. Perche' a scuola abbiamo amato (o subito) Omero. Perche' alcuni suoi protagonisti hanno nomi che valicano anche la barriera dell'incultura dei talk show televisivi o dei 'Grandi Fratelli'. I meno giovani poi hanno anche avuto la fortuna di nutrirsi di peplum e affini negli anni Sessanta e questo ha ampliato il loro immaginario in materia.</description>
		<date>2004-09-12</date>
		<family>Action</family>
			
		<address idLink="1">
			<linkName>VideoZer</linkName>
			<link>http://videozer.com/video/MlY2rpQ3</link>
		</address>
</film>	
<film id="15">
		<title>La fabbrica di cioccolato</title>
		<image>images/films/15.jpg</image>
		<description>Tim Burton reinterpreta a modo suo un grande classico per ragazzi, quel Willy Wonka e la fabbrica di cioccolato che aveva il volto e la carica ironica di Gene Wilder. Stessa storia di allora: Willy Wonka, il piu' grande cioccolataio del mondo, vive da anni chiuso dentro la sua magnifica fabbrica, d'improvviso, la novita': dentro cinque tavolette di cioccolato si trovano altrettanti biglietti d'oro che danno diritto ad una visita di un giorno intero nella fabbrica di cioccolato.</description>
		<date>2005-08-23</date>
		<family>Comics</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>Primo tempo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/bca2a7301c7df</link>
		</address>
		<address idLink="2">
			<linkName>Secondo Tempo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/55aafa762d724</link>
		</address>
</film>	
<film id="16">
		<title>Non è un paese per vecchi</title>
		<image>images/films/16.jpg</image>
		<description>Llewelyn Moss trova, in una zona desertica, un camioncino circondato da cadaveri. Il carico è di eroina e in una valigetta ci sono due milioni di dollari. Llewelyn è una persona onesta ma quel denaro lo tenta troppo. Decide di tenerselo dando il via a una reazione a catena che neppure il disilluso sceriffo Bell può riuscire ad arginare. Moss deve fuggire, in particolare, le 'attenzioni' di un sanguinario e misterioso inseguitore.</description>
		<date>2007-05-14</date>
		<family>Thriller</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>Primo tempo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/9y3eg3tlvbyzh</link>
		</address>
		<address idLink="2">
			<linkName>Secondo Tempo</linkName>
			<link>http://www.nowvideo.eu/video/ashngqakk9jt0</link>
		</address>
</film>	
<film id="17">
		<title>Alice in Wonderland</title>
		<image>images/films/17.jpg</image>
		<description>Alice ha diciassette anni e scappa da un party altezzoso e segue il Bianconiglio giù per il buco, che la riporta nuovamente al Paese delle Meraviglie. Il Bianconiglio è convinto di avere la ragazza giusta, quella che ha visitato il magico mondo dieci anni prima. Ma Alice non si ricorda la sua visita precedente nel Paese delle Meraviglie, le cui creature sono pronte per una rivolta e sperano e aspettano che Alice li aiuti. Ma lei vorrà farlo? Lo potrà fare? </description>
		<date>2010-03-15</date>
		<family>Comics</family>
			<address idLink="1">
			<linkName>MovShare</linkName>
			<link>http://www.movshare.net/video/3som85qhbv6ab</link>
		</address>
</film></collection>